<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="folder_operations">
        <item>Redenumiți</item>
        <item>Ștergeți</item>
    </string-array>
    <string-array name="attachment_chooser">
        <item>Cameră</item>
        <item>Galerie</item>
    </string-array>
    <string-array name="note_sort_way">
        <item>După data creării</item>
        <item>După data ultimei modificări</item>
    </string-array>
    <string-array name="contact_entries">
        <item>Nume</item>
        <item>Pseudonim</item>
        <item>Telefon</item>
        <item>E-mail</item>
        <item>Companie</item>
        <item>IM</item>
        <item>Telefon SIP</item>
        <item>Zi de naştere</item>
        <item>Site web</item>
        <item>Adresă</item>
        <item>Notă</item>
     </string-array>
    <string-array name="font_size_names">
        <item>Mic</item>
        <item>Mediu</item>
        <item>Mare</item>
        <item>Foarte mare</item>
     </string-array>
    <string-array name="welcome_notes_content">
        <item>"Bine ați venit în aplicația Note
"</item>
        <item>"Creați o notiță
Apăsați semnul plus pentru a crea o notiță."</item>
        <item>"Alegeți șabloane
Utilizați diverse șabloane pentru a modifica fundalul și stilul notițelor dumneavoastră.
Atingeți butonul din dreapta jos în cadrul unei notițe pentru a selecta un șablon."</item>
        <item>"Creați dosare
Organizați-vă notele în dosare.
Puteți crea un dosar în 2 moduri:
1. Apăsați simbolul pentru dosar din colțul din stânga sus, apoi apăsați semnul plus.
2. Apăsați și mențineți degetul apăsat pe o notiță până când apare un meniu pop-up, și alegeți \"Mutați în\" - \"Dosar nou\"."</item>
        <item>"Ascundeți notițele
Protejați-vă notițele private cu ajutorul unei parole.
Puteți ascunde o notiță în 2 moduri:
1. Apăsați butonul cu 3 puncte din colțul din dreapta sus în cadrul unei notițe și selectați \"Ascundeți\".
2. Apăsați și mențineți degetul apăsat pe o notiță până când apare un meniu pop-up, și alegeți \"Ascundeți\"."</item>
        <item>"Și multe alte caracteristici!
  - Imagini, liste de bifat, memento-uri.

Adăugarea imaginilor
Apăsați simbolul imagine din partea de sus în cadrul unei notițe pentru a adăuga o imagine.
Puteți face o fotografie sau puteți selecta una din Galerie.
Atunci când o notiță conține o imagine, aceasta va fi utilizată ca miniatură a notiței dacă selectați vizualizarea de tip grilă.

Creați liste de bifat
Bifele sunt elemente esențiale ale unei liste de activități.
Apăsați simbolul bifă din partea de jos în cadrul unei notițe pentru a adăuga un element de bifat unui paragraf din text.
Bifați când ați încheiat sarcina.

Setare memento
Setați un memento direct din interiorul unei notițe.
Apăsați butonul cu 3 puncte din colțul din dreapta sus în cadrul unei notițe și selectați \"Memento\", apoi setați data și ora.
"</item>
     </string-array>
</resources>
